覺唔覺文翠珊講英文chok口音好核突！

Yea~r

好想日日瘋狂同may姐講英文
利 鍾意british accent

扮晒嘢chok 英式口音 當自己英國人咩

佢話自己細個讀過ischool所以英文有口音喎
死mk妹作狀扮有氣質，睇到想嘔

柒到睇唔完系列之一

即刻轉返用中文答

Theresa Man